---
title: Pixel Recreation Challenge
date: 2020-12-24
---
{{< gviewer 1YW6lNhNxBAX8Y3gFMBr8ZfXb8aVcr2yb6Tw8oqNHT2U >}}

La squadra ha collaborato per ricreare le tre figure proposte utilizzando i pixel colorati su _Fogli Google_. Sono state ottenute delle prestazioni soddisfacenti per quanto riguarda la 
